有個方法好易分五毛 post 同香港人 post，就係睇回覆d乜

五毛出 post 收錢係有字數限制既，所以佢地回貼係冇得就咁回 push / 我冇野講 / 拉 架，而由於五毛統戰關係，佢地每次出 post 回覆字眼係重重覆覆響唔同 reply 使用，而且會快速地比唔同 account 不約而同地見到同一個post 不約而同地回覆而推爆

相反香港人回 post 多數就咁回個 push / 推 就算，五毛 post 係唔會出現，皆因五毛收左 order 要引用回覆同你爭執去搞分化

push

早兩日江狗講完雞蛋變成高牆，各大學即刻有班高牆分化撚假勇武。中大理大城大都有，仲主動捉鬼，打自己手足，內部無意義裝修，兇自己人，要脅途人！配合連登分化 post，根本劇本黎架！